(痴撚線短片) 當鬼佬遇上亞洲人

點解冇人睇既

jm9
即係你覺得好笑定唔好笑

高汁 stereotype

仲有

其實幾好笑